噴曬字咁 其實可以點反抗？

一至五就努力供樓返工
星期六日就平衡時空parttime 抗共.......